今日全城閂鋪，朝早冇鐵，不如停一日

已經達到經濟攬炒效果
一齊喺屋企做下文宣

今日已經達到目的啦
經濟攬炒

屌你 仲搭黨鐵咩？
無車就唔出
成撚日話停
想黑警抖一日？

唔好再做星巴克啦！起碼唔好刑毀。
啲相或影片send咗去美國點搞？（人哋鬼知特計經營咩？觀感上會變成抵制美資）

今日好天氣行街好正常

hi P 牌仔 mon post 狗